69歲男人接種科興疫苗後 初步診斷患「貝爾面癱」

【Now新聞台】衞生署最新披露，一名69歲男子接種科興疫苗後診斷患上「貝爾面癱」，專家委員會將評估是否接種疫苗引致。

無直接關係, 塊面自己癱

該名69歲男人本身有高血壓，上周六接種科興疫苗，兩小時後左眼不適，未能完全合眼，翌日到律敦治醫院急症室求診，初步診斷為「貝爾面癱」，留醫一日出院，專家委員會需更多臨床資料評估因果關係。

答定你都得，一定唔關事

而據衞生署資料，截至本月七日，本港共接種逾91000劑科興疫苗，累計有69宗異常事件，比率是0.075%；復必泰疫苗則接種了逾1200劑，出現兩宗異常事件，比率是0.166%。

條路自己揀
唔關疫苗事

假髮佬幾時宣布唔關事

高血壓搞到面癱姐

一名69歲男子接種科興兩小時後眼部不適，送院診斷為貝爾面癱。衛生署公布，該男子於3月6日中午近1時在中央圖書館展覽廳疫苗接種中心接種科興疫苗，約兩小時後左眼不適，不能完全合上左眼；3月7日左邊口流口水，左眼無淚水，他到律敦治醫院急症室求醫，初步診斷為貝爾面癱，並於3月8日出院。

衛生署助理署長（藥物）陳凌峯表示，至今只錄得上述一宗面癱個案，新冠疫苗臨牀事件專家委員會初步討論過有關個案，但需要更多臨牀資料後進行因果關係評估。

八字唔夾

無食早餐

緊張姐

塊面癱又關科興事
亂講野拉鳩你

未痾屎去打
唔關政府事

咁係關貝爾事啫，唔關疫苗事嘅

衛生署：71宗打疫苗後異常事件報告 現首宗面癱個案

衛生署就新冠疫苗安全監察發表第一期總結報告，指截至今個星期日，共接獲71宗接種疫苗後的異常事件報告，當中47人，包括30男17女需住院治療，年齡30至90歲，各有5人出現輕微損傷、短暫性或顯著病狀；另有2人死亡。

現首宗打疫苗後面癱個案 專家周一討論
衛生署亦公布首宗接種新冠疫苗後面癱的嚴重異常事件，涉及一名69歲、本身有高血壓的男子。他上星期六下午近1時，在銅鑼灣中央圖書館，接種科興疫苗約2小時後，開始不適，左眼未能合上，左邊口部流口水，翌日早上發現眼部無淚水。

原文網址：

政府：與疫苗無關

條路自己揀
面癱唔好喊

本身面癱
咪亂屈

病人本身就木口木面，打完科興就老屈出咗事、想呃政府賠償

科興一定係最安全

面癱有無得賠?

唔打針都面癱㗎，關咩疫苗事

科興是最好的!

政府數據話比大家知打科興是最安全的

如果貝爾當初專注返發明電話，唔好搞搞陣發明啲面癱出嚟，故意想抹黑科興，咁佢就唔會有事啦。一定係貝爾問題

長期病患
病人自己行入去
打唔打都係會面癱

塊面已經犯咗國安法

有冇得申請諾貝爾獎？

因為春天到了 天氣開始潮濕
都係唔開疫苗事

有幾多老人冇長期病 高血壓

Forward 俾藍絲睇 叫佢地唔好怕

自己走去打支那毒針，抵

又屈

但冇講危殆同死亡比率

患者無食早餐唔開心 唔開疫苗事

香港廢老好偉大
親身去做第三期試驗

要廣傳！

佢緊張導致啫

又死一件廢人

打完克爾來福疫苗後點解係有貝爾面癱
應該開一個專科學名..叫做 克爾面癱

死唔去殘廢等睇藍屍卜街要等副作用折磨

叫咗食早餐

日日都有人面癱㗎啦
唔關國家事

本身高血壓 唔關疫苗事
再補多句 愈多人打 發生問題事件愈多屬正常現象

本身都會面癱

你居然仲會問呢個問題

我代港共答你:

「你違反了黨安法」

屬正常副作用，搽中共藥油再貼人民幣就無事

Bell’s Palsy 肯撚定關疫苗事

科興0宗異常事件呀
衛生署分裂國家？

咪係 要怪就怪電話啦

仲有太緊張啦

剩係夠料申請達爾文獎

關切爾諾貝爾事？

支持

唔怕

唔死得三球
死得二百五
但要經過評估審裁
至今個案仲未有人成功攞錢走

自己爆血管關咩事吖

記得打埋第二針

一定係無食早餐啦
啲人成日唔食早餐就去打針，正on9

一定唔關事

明明係無食早餐

科興一定安全d中國人就應該打科興

點解 我想知多啲

等睇下個

大小便失禁
日日賴尿賴屎

1200支夠唔夠做統計

塊面想抹黑科興疫苗、堅決反對、表示不滿、強烈譴責、深表遺憾

想派彩吖死廢老

bingo gogogo

保護率咁低 都冇用 實安全格

我希望下個係大小便失禁
日日賴尿賴屎

面子問題

按照大公報嘅公式推算，69歲面癱都係關黑暴事

咁少事都捱唔到點做支那人？

心情緊張

無食早餐

本身有長期病患

總知唔關疫苗事啦

信正苦數據

乜唔係占中咩

唔係半小時內
冇得賠

關撚事咩 又瀨科興

面癱係咪賠$200

癱都冇得賠啦

關咩事，自己中風賴疫苗

貝爾面癱，睇個名就知外國勢力破壞

日日失禁賴屎賴尿

用家問題啫

總之就唔會賠錢啦

痾咗屎去打
唔關政府事

鬼佬病來
條友一定唔係中國人

佢基因有問題唔關疫苗事

該名男子冇食早餐幫塊面熱身 唔關疫苗事

專家仲要評估? 斷估唔係因為無食早餐掛

都係兩個鐘後先面癱姐 一定唔關科興事

係喎! 可以再推前啲，你啱

講咗幾多次 食早餐先打嘛 未食唔好同我傾科興嘅事

好快冇事, 少少波幅一定有

條路自己揀
塊面自己癱

並無直接關係

唔死都中風

唔關事

正木咀

唔係死咗4個

太緊張je

佢打針太緊張 自己搞到面都癱埋
深表遺憾

得1200夠唔夠呀
又唔計死撚左個啲

信國家唔怕
齊齊打科興

2021-1922 = 99年
貝爾臨死時已經密謀整個面癱嚟抹黑科興

面癱仲喊唔喊到

冇食早餐, 塊面肌肉冇力咪面癱囉, 唔關4興事!

幾十年前呼吸時中過幅射，患者冇察覺

塊面自己癱 仆街唔好喊

打針既異常比率仲高過佢封區搵到確疹者既比率

該名69歲男人本身有高血壓

長期病，唔關疫苗事啦

唔關事啦疫苗好安全

我都想知

有聲雖然原版唔係咁

嗰兩個唔計
一個係太緊張
一個話係自己問題
總之點樣都係話唔關事

等價交換嘛，記得打埋第2針，下次鳩癱黎換

利申定先 唔係醫生
不過Bell’s Palsy 多數都係免疫系統攻擊神經系統
姐係類似打完疫苗後，個immune reaction 太勁
唔小心攻擊埋個神經系統
英美都有幾宗疫苗後出現Bell’s Palsy 嘅case

有錯請更正

雙面人

呢位參賽者有冇資格拎獎金？

塊面癱你至係老板

貝爾面癱有冇得claim殘廢金？有就一石二鳥

一定係佢個免疫系統有問題 唔關疫苗事

貝爾收咗美國佬錢

係蝙蝠俠個貝爾

即係黑暴

未確診武漢肺炎
但先確診貝爾面癱

打完four興死4件又係計入異常事件
打完BioNTech頭暈又計入異常事件

殘廢金仲多過帛金

好期待啲專家點兜

笑撚死 唔打仲生勾勾得閒屌下黃屍黑暴廢青

打完面癱講句野都分分鐘流口水

有水出不過肉唔郁。

咁啱面癱啫

cls

至於因果不一致個案，一名90歲老翁，2月27日接種科興疫苗後，有頭暈、腳軟等狀況，其後不慎跌倒，盆骨骨折，於3月5日接受手術。陳解釋，暈昡等情況有機會與疫苗接種有關，但跌倒並非直接由疫苗導致，按照判斷標準，屬與疫苗接種因果關係不一致。

點解咁多領導打左都冇事
會唔會俾劣質疫苗香港

總之咩都唔關疫苗事
死同頭暈係自己問題
明知自己廢就唔好打啦

地硬痾唔出去打
唔關政府事

係0宗呀，全部都唔關科興事
係d市民自己唔自律死既死、傷既傷之麻

新冠疫苗副作用多 海外最少7人死 多人併發脊髓炎或面癱
01月02日(六) 21:42更新

邊個早前不停恥笑輝瑞打到人地面癱？

個人選擇

領導打🍇🍬又話你知咩

黑醫護換左外國疫苗

打完疫苗頭暈腳軟再跌倒都係因果關係不一致

有冇人係完全冇病,冇勞損?

我藍絲親戚已經取消預約。
依家仲打疫苗既。一定好愛國

後生囉
不過都冇後生打科興啦

朝頭早唔記得洗面導致面癱

冇
全部都係入咗院先死

都好難搵到一個完全所謂正常嘅人,bmi高低,遠近視，飲酒食煙。先計嗰啲家族病史

屌鳩佢地唔夠愛國
再唔打報國安話佢地有港毒煮意

大媽：香港人真多事！

面癱唔計

71歲死嗰個

人類有12條顱神經(Cranial nerves) 主要喺頭同頸度行 第7條就係面神經(Facial nerve, CN VII)
面神經有5條比較重要嘅分支 (Temporal, Zygomatic, Buccal, Marginal, Cervical branches) 主要用嚟控制面部表情肌肉 包括orbicularis oculi (關眼) 同 buccinator (拉緊口部)

Bell's palsy嘅成因係面神經出現問題 所以會半邊面癱

至於武肺疫苗同Bell's palsy有冇關係 專家唔咁肯定
但係打完武肺疫苗有Bell's palsy唔係第一次啦 所以相當有嫌疑

2小時咁耐邊關事 又想抺黑

屌你班人 合埋眼瓜左屌 而家保證合唔埋眼又屌 真係好難服侍

真係cls

有老花去打
唔關政府事

面癱 合唔埋眼 點瞓覺

一定唔關疫苗事！

Who is 假髮佬

真，BioNTech 咁危險留返後生仔打啦
咪撚俾科興佢哋

有無人開盤
我按埋樓買

自己決定打，邊會關疫苗事

兩個鐘後合唔到左眼，都可以拖一日先去睇醫生
信阿爺，打科興

政府一定唔賠， 自己買嘅保險都唔會賠

兩會嗰D 你睇邊個有缺席
應該係領導既疫苗手工製

統一歸類然後用%計而唔係用嚴重性計

大陸免費幫香港清除低端人口

現首宗打疫苗後面癱個案 衛署：初步認為與疫苗關係不大

衛生署公布首宗接種新冠疫苗後面癱的嚴重異常事件，涉及一名69歲有高血壓男子。他上星期六下午近1時，在銅鑼灣中央圖書館的社區疫苗接種中心，接種科興疫苗約2小時後開始不適，左眼未能合上，左邊口部流口水；翌日早上發現眼部無淚水，於是前往律敦治醫院急症室求醫，初步診斷是「貝爾面癱」。他留院一日後，已經在星期一出院。

衛生署助理署長陳凌峯表示，這名男子有服用降血壓及降血脂藥物，並無失去味覺或嗅覺，亦無四肢無力或面部和手腳麻痺等症狀；初步認為個案與接種疫苗不太有關係，但仍要獲取更多臨床資料才能評估，強調其他神經問題都有機會導致面癱。

原文網址：

支持愛国同胞去打祖国科興疫苗
唔好益班黃絲黑暴

你老味你自己行入去㗎

現首宗打疫苗後面癱個案 衛署：初步認為與疫苗關係不大

衛生署助理署長陳凌峯表示，這名男子有服用降血壓及降血脂藥物，並無失去味覺或嗅覺，亦無四肢無力或面部和手腳麻痺等症狀；初步認為個案與接種疫苗不太有關係，但仍要獲取更多臨床資料才能評估，強調其他神經問題都有機會導致面癱。

又係無關係

班藍絲中返曬佢地笑外國疫苗d副作用

全世界最大嘅科興實驗室，上線囉～

即係變相認咗有兩個case係因疫苗而死？

咁都唔關事 唔怪得早排重播審死官 原來預告黎

你班廢老又想抹黑科興

關科興撚事咩

邏輯：唔知自己有暗病就唔好打針啦

呢個應該有得派彩

木口木面

打唔打都會面癱嫁啦
好似係
都係要請教下許狗點兜

係囉，咁應該係0犯咗国安法

話應該無關呀

咁撚樣都話唔中

fuck必泰呢？

A：借問聲你疫苗打喺邊？
B：手臂
A：咁你邊度癱?
B：面
A：咁關疫苗咩事啫？

絕對唔會出事既疫苗

現首宗打疫苗後面癱個案 衛署：初步認為與疫苗關係不大

衛生署助理署長陳凌峯表示，這名男子有服用降血壓及降血脂藥物，並無失去味覺或嗅覺，亦無四肢無力或面部和手腳麻痺等症狀；初步認為個案與接種疫苗不太有關係，但仍要獲取更多臨床資料才能評估，強調其他神經問題都有機會導致面癱。

打科興前 打科興後

10/10

唔關科興事

等我幫政府答埋啦
合唔埋眼只係佢肌肉老化
流口水只係口腔內部分泌過多口水（吞唔切）
左眼無淚水（邊有人成日流眼淚，所以正常）

所以唔關疫苗事

唔關事，係咁啱啫

又關咩事呀，日日都有人面癱架啦

好彩就係面癱
面部神經肌肉失控
唔好彩就心臟失控

市民自行選擇🤷🏻‍♂️

唔眼閉咁撚大鑊？

冇呀冇呀毛就有得賠俾你
邊個話關fourhing事就犯国安法
拉

條路自己揀

一定唔關事，一定係因為冇食早餐面癱

根本就係佢地自己衰

冇食早餐 咪搞成咁囉

監察報告：男子接種科興疫苗後出現貝爾面癱已出院

當局發表新冠疫苗的安全監察第一期總結報告，報告提及截至本月7日，有71宗新冠疫苗的異常事件報告，包括一名接種科興疫苗後，初步診斷為貝爾面癱的個案。

這名69歲男子於本月6日，接種疫苗後兩小時左眼未能完全閉上，第二日再出現流口水及眼部無淚水，於是求醫，目前已經出院。衞生署說，仍有待索取更多資料，這宗面癱個案，將連同第3宗接種疫苗後不適，之後死亡個案，交予新冠疫苗臨床事件評估專家委員會於下周一進行因果關係評估。

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會早前開會，審視大約20宗個案。有個案被判斷為與接種疫苗關係一致，其中涉及38歲男子於上月28日接種科興疫苗後半小時見暈，出現頭漲及血壓高等徵狀。另一宗被歸類為與疫苗接種因果關係一致的，是一名44歲男子，於上月27日接種科興疫苗後心跳加速及見暈。

至於被列作與接種疫苗關係不一致的，包括一名90歲女子，她於上月27日接種科興疫苗後有少少暈，後來跌倒，左邊盤骨骨折。

睇下佢幾十年嚟有冇試過傷風感冒扭傷拗柴刀傷擦損？

下次可能食太多食滯咗

有個案被判斷為與接種疫苗關係一致，其中涉及38歲男子於上月28日接種科興疫苗後半小時見暈，出現頭漲及血壓高等徵狀。另一宗被歸類為與疫苗接種因果關係一致的，是一名44歲男子，於上月27日接種科興疫苗後心跳加速及見暈。

呢啲就同疫苗有因果關係

總之無關係啦

好期待可以點兜

入土未

睇埋八字 星座 岩唔岩

咪撚屈科興，仲有第二針coming up

就算佢唔打，佢塊臉都會呢星期癱

【17:32】一名69歲男子在3月6日接種科興疫苗後2小時面癱，左眼合不上及有流口水情況，衞生署將評估其過往病歷。

準備數錢 希望有機會

專家一致認為無關係

0.166>0.075
證明科興比其他更安全

Condom

現首宗打疫苗後面癱個案 衛署：初步認為與疫苗關係不大

打咗
以後都唔會再有病

屌你老母啦，咩撚野先叫直接關係
我打枝毒針死撚左都冇直接關係架
枝針搞到我心跳停頓、冇直接KO 我架

政府：賠d呀婆底褲口罩俾你，戴左冇人知你面癱

改名叫關政苦鬼事疫苗

總之無關係
睇都唔洗睇

接種者自己問題
又賴科興

咁多人打都無事
係得你有事
好明顯係人既問題

直接死咪冇副作用 有乜問題

恭喜個69歲傻伯，以後大條道理對人「黑面」

高血壓

關黑暴事

藍屍：係人都會面癱㗎啦

面係人地俾

防肺炎
打科興

賠$2 你搭党鐵返屋企

愛國自己攞嚟 抵撚死

高血壓引致面癱

咁全香港起碼400萬人有面癱

【Now新聞台】衞生署最新披露，一名69歲男子接種科興疫苗後診斷患上「貝爾面癱」，連同另一宗中風個案及第三宗死亡個案，新冠疫苗臨床事件評估專家委員會將於星期一開會討論。

該名69歲男人本身有高血壓，上周六中午在銅鑼灣中央圖書館接種科興疫苗，兩小時後左眼不適，未能完全合眼，翌日早上左邊嘴流口水，左眼無淚水，他去律敦治醫院急症室求診，初步診斷為貝爾面癱，留醫一日出院。

另外，一名74歲男子本身有糖尿病、高血壓及高血脂，上周一接種科興疫苗，六日後中風，被送往屯門醫院。

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會已知悉事件，將於星期一開會討論。

只係想留返小小心意比屋企人
但攞唔到

冇得做百萬富翁

唔打支那毒苗死全族

可能有關節炎影響

李白再世

平均每日有1000人面癱

一定係生飛滋

科興面癱

仲難批過grant loan

佢好似好少做呢啲dirty work，剩係做風水

許樹娼

本身都腦癱架啦

打科興既人數就真係on9藍絲人數
睇下最後有幾多呢種人，仲準過咩調查 投票人數

美國就單單都係疫苗既問題，香港就全部都係接種既人身體既問題

支持! 信呀爺 打科興!

【Now新聞台】衞生署最新披露，一名69歲男子接種科興疫苗後診斷患上「貝爾面癱」，連同另一宗中風個案及第三宗死亡個案，新冠疫苗臨床事件評估專家委員會將於星期一開會討論。

珍

根據衞生署資料，截至本月七日，本港共接種逾91000劑科興疫苗，累計有69宗異常事件，比率是0.075%，包括一名69歲男人，本身有高血壓，上周六中午在銅鑼灣中央圖書館接種科興疫苗，兩小時後左眼不適，未能完全合眼，翌日早上左邊嘴流口水，左眼無淚水。

自己蠢 行入去打 怪得邊個

係隻眼開隻眼閉

科興既數據 年齡 人數 身體狀況
代表中共係香港有幾多支持者

從全球既數據睇
中共可以試下有幾多人支持自己

支共最愛玩啲低能數字遊戲

個阿伯一定係收撚咗美國佬錢

仲要等專家評定？

佔中

衛生署：科興 比 BioNtech 更安全可靠

Yes

癈佬：人點都會死
科興：點會比你咁易死
溫馨提示：一針50%，打兩針先100%有效

一定係貝爾嘅錯啦

緊張引致面癱

以前支式就係解決提問題既人
依家進化到只要唔承認問題既關係就OK

面癱都唔關, 咁都唔肯認

貝爾呢個名一聽就知係鬼佬，科興係中國疫苗，唔可能關事

69歲都唔介意啦

特別號碼係....

熱氣啫

bell mean tan

完全無關聯 請大家不要過份推斷

支持全港愛國人士打科興

唔係黑暴 佢就唔會有高血壓

p 應該差唔多1

咩吖 肯定係佔中
激到依家仲七情上面
咪面癱

民眾喜迎面癱，有事=無事
沒事兒沒事er, 普大慶奔，嘔B4了

一名男子患上貝爾面癱後，接種疫苗

問題係科興講到明係少副作用

短命冇計

港人面癱事小，中共面子事大。
港共政權為咗奶共，一定唔會承認支那疫苗出事，只會賴市民本身有問題，所以唔會負責，唔會賠償。

恭喜你，唔洗死

打完兩個鐘先有事即係唔關事啦

無直接關係冇得賠

點會承認支那疫苗有問題
講真話聽日唔駛撈

係佢塊面問題，唔計

十幾萬人打科興然後又巧合地出事

未接種個腦已經癱左

冇事嘅冇事嘅

未死=冇錢陪=冇事

留左一日就出院，其實要點醫好

拉多啲筋

拍下佢會自己好

收唔到政府賠償 1:0.5
收到政府賠償 1:10000

2個鐘前打針
2個鐘後合唔埋眼
咁關咩事啫

唔打都會

肯定無食早餐

日日都有笑料

又唔係死左,唔計

患者長期工作又成日低頭用手機
唔排除唔係疫苗直接導致嘅

懷疑黃屍藉著疫情企圖抹黑中國疫苗,有意圖引起社會恐慌
國安法伺候

一定係一早長期面癱啦，又屈鳩啲疫苗，可恥

正係一隻眼喊到 上面個case唔係話有隻眼無眼淚流

未死唔賠

無關係

傳聞有單打完即出事，送左廣華急救幾粒鐘，直接往生，但被㩒住消息

食類固醇

日日都有人死㗎啦
佢塊面咁啱癱咗啫
唔關科興事
再嘈小心比人告顛覆國家政權